懷疑男友有精神病，精神分裂？

佢成日前十分鐘仲同緊我攬攬錫錫講晒最愛我咁，但好突然十分鐘後就會態度180度轉變，仲會推開你 叫你自己返屋企，十分情緒化！試過有幾次訓訓下教 明明一分鐘前攬住我訓，一分鐘後變得好暴躁（堅係一分鐘左右）一句妖就推開我轉身向另一邊訓 唔彩我，好驚嚇 好似變左第個人咁 又成日失蹤... 到底佢係有病定咩事？唔敢直接問佢 亦唔想離開佢，但好得人驚....

屌錯台

應該係

樓主係隻狗
男朋友係狗主

你男友冇事喎，屌完就放，好正常

原本諗住廿分鐘～ 三十秒就收皮 個人會燥好正常

xx妹

你男朋友係隻貓